其實新彊個局係好複雜，唔係民主對獨裁咁簡單

大家體諒下pls

可摸耳去下個集中營到影返啲靚相嚟過目下，睇下有幾複雜下？

單機師